我覺得男人到咗三十歲仲要依賴bno溝女好可憐

有你都溝唔到啦

溝仔囉

我女神有bc 大把仔溝佢

午餐肉嘅日子已經過去 家陣bno揸旗

差唔多年紀嘅女自己有
年紀再細嘅靠父母有
中間夾縫嘅唔係讀緊大學就剛讀完大學
前途無限大把世界

你靠本簿仔溝咩？大陸妹

睇破紅塵